RE: 比人斷網（packet radio)

頭先見到個post 關於斷網，我即刻開個account同大家講講packet radio ge可能性，packet radio係以前夏威夷大學係小島之間溝通ge Internet，用ge 係大氣電波。如果我地比1人斷網，用packet radio都可以上到Internet{假設附近國家有基站），跟手可以用WiFi build mesh network, 雖然慢，好過mo

上面講ge 嘢比較粗糙，大家可以集思廣益

邊度買到幾錢 難唔難裝

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

packet radio 係好舊ge 產品，不過youtube 有好多video教你自製，前提一定要有人在鄰國setup 基站